點解要救廢老?

成班又廢又藍 咪又得佢地死lo

班on9以為口罩消毒藥水可以收買到班廢老

agger